熱血公民今日應該哭𠹌咗 定笑𠹌咗

鄭松泰： 打到蕷果日報😂😭